5千人既CHATROOM俾人咁踩場都唔出聲咁鵪鶉?

??
中左積屍氣冥界波去晒冥界?

邊有得駁

點解唔ban?

智商幾低先會信佢萬人台

BAN夠得
當年老蕭......

呢個不肖生仲係到講呢啲野唔該同我delete左佢account 阿靳出去 ban左佢account

其實搞撚到佢地d節目冇嘉賓，又唔敢講人驚比人搞，再加埋唔敢再提收看人數

真係好撚爽 同廢台一撚樣依家

五千人？鬼影來嘅嗟，其實得五十人

50人都冇理由唔出聲架

下午時段冇人睇咪冇人睇囉, 好合理喎
咁都要篤到5千幾?

啲嘉賓都係自己人
好多年前都請到徐緣做嘉賓
今時今日, 知道上嚟做嘉賓都唔會有人睇嘅, 就唔上嚟啦

點解共產黨當年大災荒都要篤自己千萬噸穀物產量？你諗下就知

根本得11人

好似唐十五咁

5000人上線, 一個留言都冇

快撚啲執笠啦